一人一個男/女朋友做過講過嘅on9嘢

如題我先

女朋友
我

杯水好熱，倒落個鐵杯灘凍先。

你做咩倒杯水落鐵杯 玻璃散熱快啲喎。

鐵散熱最快喎小姐...

下？點會！明明啲保溫瓶都係用鐵做你咪呃我！

類似嘅on9嘢真係太多 有冇巴絲有類似經歷

邊個打邊個

你個名好襯你